{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002398",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023022002818/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "배색 케이블 뷔스티에 - 아이보리"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造するブランドで、該当商品はSS23 /35325UKQ10ネイビーという商品番号を持っています。 この商品はネイビー配色とロゴでポイントが与えられたニットビスチェで、様々なインナーとマッチするのに良いだけでなく、35325AKQ1Rカーディガンとセットで着装することもできます。 表地は綿100%で製作されており、洗濯方法はドライクリーニングをお勧めします。 摩擦により毛羽立ちが発生することがありますのでご注意ください。また、外部摩擦によりほつれ現象が発生することもあります。 不必要な摩擦を避けるためにバッグの着用などに注意し、ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯してください。 付属品の毛が着脱可能な場合は、取り外して洗濯する必要があります。 金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意しなければならず、暖房器具などの熱気の近くに置いてはいけません。 水洗い時に収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用時は注意が必要で、敏感な肌との接触時に肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出時は注意が必要です。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品はどのブランドで製造されていますか？",
            "answer": "この商品はサムスン物産ファッション部門で製造されています。"
        },
        {
            "question": "この商品の特徴やデザインはどのようなものですか？",
            "answer": "この商品はネイビー配色とロゴでポイントが与えられたニットビスチェです。様々なインナーとマッチするのに良いだけでなく、35325AKQ1Rカーディガンとセットで着装することもできます。"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何ですか？",
            "answer": "この商品の表地は綿100%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この商品はドライクリーニングをお勧めします。摩擦により毛羽立ちが発生することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品の取り扱いには何か注意点はありますか？",
            "answer": "この商品の外部摩擦によりほつれ現象が発生することがありますので、不必要な摩擦を避けるためにバッグの着用などに注意し、ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この商品の付属品は洗濯することができますか？",
            "answer": "付属品の毛が着脱可能な場合は、取り外して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この商品には注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意しなければなりません。また、暖房器具などの熱気の近くに置いてはいけません。"
        },
        {
            "question": "この商品の着用や保管には何か注意が必要ですか？",
            "answer": "水洗い時に収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品を着用する際には何か注意が必要ですか？",
            "answer": "白系の製品に色移りする恐れがあるため、着用時は注意が必要です。また、敏感な肌との接触時に肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出時は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品を長期間保管する際の注意点はありますか？",
            "answer": "長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 447,
        "QA": 574
    }
}